地區素人告捷，下次係咪到功能組別素人？

立法會最令人討厭就係功能組別（望下廿蚊張個仆街），今次大家終於打破「不參與反對的制度」呢個迷思，係咪應該諗下點突破功能組別？係好難但無理由獲獲益對家！有邊幾個組別易攻入？只要當選區議員安全上壘，我地穩拿呢席，其他組別又可以點攻入去？